廿蚊打邊爐

廿蚊打邊爐 來到表參道
肉丸正翻滾 肥牛在起舞

軒仔